小米 將於2018年7月20日加入恆指

2018 年 7 月 9 日
指數通告
恒生指數系列成份股變動
由於小米集團 - W ()符合恒生綜合指數的快速納入指數規則要求，相關指數的 成份股將於2018年7月20日 (星期五) 收市後有下列變動，並於2018年7月23日 (星期一) 起生效。
公司名稱

將被納入下列指數及其分類指數

小米集團 -W ()
 恒生綜合指數
o 恒生綜合行業指數 – 資訊科技業 o 恒生綜合大型股指數
o 恒生綜合大中型股指數
 恒生環球綜合指數
 恒生互聯網科技業指數
如有查詢，請電郵至:info@hsi.com.hk。 #完#

下，點解可以入恆指？

綜合指數, not 恒生指數

國家任務

聽日爆升？

遲早既事
你唔買唔俾國家cap 水
搵MPF 同 月供撚埋單

搵基金幫佢抬價

聽日爆升，唔洗多講

痴撚線 擺明炒市呃水魚

今次唔關國家事

強國唔比佢係強國上

但因為利益關係, 來香港極速上市

#完#

綜合指數同恆指兩樣嘢嚟

聽日應該好多師奶阿婆比人呃接貨

唔使師奶阿婆，連登已經一大堆